# Dispositivo de medición de CO2

El presente repositorio contiene los codigos de prueba modulares y el código completo para elaborar un dispositivo de medición de CO2 que integra la lectura de un modulo GPS, un modulo de CO2 Mq-135 y la comunicación con una base de datos de FireBase

